among us 算唔算最適合香港人玩嘅遊戲

有得捉鬼，又有得投票，唔洗理性討論

可以做free rider

係 可以亂帶風向

一齊玩？

買fifa先

點睇ps4更新完party都用唔到

前幾日玩又得

成班frd6 7個玩 一開波一定係投死外人先

琴日down撚咗，邀請唔到人

好不健康

退出群組囉

俾你地投死咗啦

玩conspiracy 仲正，反間你地呢班黑房

要保持理性

比人殺完可以直接講邊個殺 唔明有咩好玩

下 你有無玩過

就係一比人殺完直接講，大家投，完game

得香港人玩會玩到扯火

入discord群玩 真係乜人都有
有d好勁好好記性 邊個round邊隻色行經邊個位都可以背得出
有d就派膠輕鬆玩 一路殺一路笑 投票個陣有水吹大家有傾有講
同上面兩種人玩就最過癮

有d就燥底撚 郁少少就屌老母 完場勁認真開檢討大會
有d就成日發悔氣 一比人質疑就話投我囉 投左我就唔做task 之後就真係做鬼個陣掛機

有時入場一聽到女聲就有走場意慾
比人懷疑個陣一係扮可憐語氣叫人唔好投 一係就做悔氣閪
入面大大話話成10個絲打
應該得一半係正常人咁玩
同埋d女一走場 緊會有好多巴打一齊走

死咗仲可以講嘢？玩緊同一隻game?

真係講到wor
變左隻鬼，仲可以繼續做任

死人講嘢得死人見到，死人冇得投票